（重開）文宣 x 包裝

永續文宣條件：
依家吹雞都係手足去？
1.擴大文宣圈子，溫層淺黃都可以參與

手足自己俾錢貼文宣，好蝕？
2.需要搵途徑賺回文宣物資成本

連儂地方有限制，被捕成本高？
3.彷效黃色經濟圈，將貼文宣合法化

內容開始悶又單一？
4.要改變內容，參考呢個po
悲情國際文宣已經開始過時

點樣可以滿足以上要求？

將文宣用作包裝銷售

搞手可以係深黃淺黃中立淺藍，賺到錢繼續投資印文宣落包裝，消費者對象（老闆）係深黃淺黃，文宣對象係藍絲中立撚淨睇就夠買埋最好，文宣地點唔再局限於連儂牆，文宣方式唔再局限「貼」，文宣物料唔再局限於紙

好多人屌人血饅頭？
首先認清何謂人血饅頭，指借別人上位獲利，代價卻由對方一方承受

即係消費完無相應行動回贈落呢場運動，但印製行程表落包裝係宣傳遊行就唔同淨係貼光復香港時代革命

依家一份文宣成本10蚊內，搞手標價紙巾口罩10蚊內宣傳埋，咁算唔算人血饅頭？

無人買就無文宣效果？
手足買個口罩紙巾都係幾蚊，賣出唔難，孝子可以買定幾卷講警暴嘅廁紙返屋企用

對藍絲，係包裝設計入手，如果佢淨睇唔買已經達到文宣效果（我地依家都係不斷扔錢印野求佢地望下，分別係印落紙無回報）

做網店藍絲接觸唔到？
建議搵黃店合作，賣紙巾外賣餐具墊枱紙紙袋俾佢地，再諗遠啲可以係黃店記號，唔建議用派，除非成本好撚平同紙差唔多

唔係幾想俾非同路人賺錢？
同黃色經濟圈一樣，只要佢繼續出產，都係幫手做緊宣傳，最緊要參與度高
***藍絲做搞手係BONUS，文宣同佢盤生意掛勾，文宣幾勁盤生意就幾好，直接入腦，而且迫咗佢地對外轉立場

文宣內容好似廢廢地無用買唔買？
做個精明消費者，搞手有責任謹慎選擇文宣內容，但宣傳721 831呢啲實無錯

點監督防止「落格」？
好現實，要知道賺錢係推動運動嘅其中一個誘因，同埋背後人工都係錢，達致文宣效果又唔太貴就理撚得佢

最後，好想做但驚呢門生意成本好貴？

老實講我都係紙上談兵非專業，具體細節如批發商、產品牌子、文宣內容、銷售點、銷售方式都需要再諗，但開po嘅用意係想講呢條橋work會幫到文宣路之餘仲可以連繫黃店

少少建議係，第一次要眾籌，選擇產品成本過高都唔應該考慮，建議以消耗品或其包裝為主，因為有一定購買力，文宣內容流動性高，又平，其後有本錢先再諗。產品選擇有以下建議：

利申：小弟純粹發夢，未做過搞手唔知有幾難，想拋下磚引下玉

推到有文宣組做

good

Help u push

推

將文宣滲透生活

要眾籌出聲

遵理要加入藍店名單

push